今日天氣好好啊

天氣咁好 我好想同你出去玩
我仲有好多地方想同你去同你做同你食
我地之前講過要一齊做既野 係咪已經再冇機會去實行

咁同我出囉

我淨係想同佢出

但都無啦

仲有好多野想同佢去做
今日天氣好好 但心情唔好

我琴日都喊住玩海洋公園一日

撐住呀

我都好想同佢去海洋公園

我一路行一路諗番同佢去過既回憶
當年我仲整左段片
我唔敢睇番

其實去邊都會諗到

係咪無可能一齊番？

我想一齊返 但佢話返唔到轉頭
其實我真係唔介意過去係點 我想重新開始

依家係一個月？

係啊

好快就2個月架啦

好慢 呢1個月好難捱

我日日約唔同朋友
今日終於自己一個+番工 +無活動
今日比自己靜下算

我都試過約朋友 但其實好攰
明明唔開心都要扮冇野

係好靚個天

我會捉住朋友喊 搞到好難約了

可能頭幾次d朋友都仲肯理你
但太多 自己都驚煩到佢地啦

岩

咁我唔阻你啦

點解阻我

最後生日點過？